{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036199",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=51880&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남원 퀸즈 드라이브인"
    },
    "text": "こんにちは、南原クイーンズドライブインです。 当ドライブインは、電線のない「炭素繊維遠赤外線暖房」を設置しております。 遠赤外線は老廃物の排出、血液循環、美肌、筋肉痛、関節炎、成人病に優れた効果があります。 毎日消毒および交換して清潔さを維持するため、リラックスできる高級マットレスと寝具類を提供しており、2時以前は早めの貸室5時間を提供しています。 駐車場には計4台の電気自動車充電器があります。 当ドライブインは春香テーマパークの内部に位置し、客室内部には最新映画がアップデートされたペンション型客室を保有しています。 また、フロントデスクをはじめとする様々な施設を提供しています。 予約後、部屋の割り当てや円滑な入室のため、フロントまでお電話ください。 たくさんのご利用をお願いします。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "南原クイーンズドライブインはどのような暖房設備を提供していますか？",
            "answer": "当ドライブインは、電線のない「炭素繊維遠赤外線暖房」を設置しております。"
        },
        {
            "question": "遠赤外線暖房にはどのような効果がありますか？",
            "answer": "遠赤外線は老廃物の排出、血液循環、美肌、筋肉痛、関節炎、成人病に優れた効果があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊客にはどのような寝具が提供されていますか？",
            "answer": "毎日消毒および交換して清潔さを維持するため、リラックスできる高級マットレスと寝具類を提供しております。"
        },
        {
            "question": "何時までに予約すれば早めの貸室5時間を利用できますか？",
            "answer": "2時以前に予約をすると、早めの貸室5時間を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場にはどれくらいの数の電気自動車充電器がありますか？",
            "answer": "駐車場には計4台の電気自動車充電器があります。"
        },
        {
            "question": "南原クイーンズドライブインはどこに位置していますか？",
            "answer": "当ドライブインは春香テーマパークの内部に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室内部にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "客室内部には最新映画がアップデートされたペンション型客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "予約後はどこに連絡すれば部屋の割り当てや入室手続きを行うことができますか？",
            "answer": "予約後、円滑な入室のため、フロントまでお電話ください。"
        },
        {
            "question": "南原クイーンズドライブインはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "当ドライブインはフロントデスクをはじめとする様々な施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "南原クイーンズドライブインはどんなお客様に利用してもらいたいですか？",
            "answer": "たくさんのご利用をお待ちしております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 262,
        "QA": 450
    }
}